[9月1日] 係咪除左上街, 唔出街留係屋企, 令條街水淨河飛都係方法?

8月31日可能人多仲會賺到笑, 9月1日俾個大逆轉出黎

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

留喺機場，令條街水淨河飛都唔錯

入曬機場
條街咪水靜鵝飛囉